毒撚以為online teaching唔洗驚 點知都係要自己分組

又冇組
又要自己一組
又要tutor幫我分
又要同支那蝗一組

ching我明你 我都係毒撚

我係連dm都唔敢

屌你老母臭閪 俾個tutor分咗同蝗蟲一組

大家都係中國人 坐埋同一條船就放低偏見啦

死撚開啦屌你老母

face to face易分啲？

online teaching 都要做grp work真心on9

因為啲tutor唸唔到有咩做

know that feel bro

Individual assignment咪算

祝你世世代代子子孫孫都要做中國人

已經有哂圈子

Online先好
個個喺tg wts 招組員 直接pm佢就得
我就係咁分咗兩科既組

Year1應該無咁快分到圈子掛

我唔係year 1